{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025875",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "와플레이 보령시청점"
    },
    "text": "自家製生クリームとパンのバランスが最も良いタイミングで最高の味で提供するために最善を尽くします。 当店ではアップルシナモンというメニューを3000ウォンで販売しています。 アップルシナモンはおいしいリンゴと香ばしいシナモンで作ったデザートで、その有名な組み合わせでお客様に愛されているメニューです。 当店はお客様に最上の味と満足を提供するために、常に新鮮な材料と丁寧な手入れを通じてアップルシナモンを作っています。 また、メニューの価格は味と品質に対する適切な価格を設定し、アクセス可能に設定しました。 当店のアップルシナモンは芸術的な素材と自家製生クリームのおいしい組み合わせでお客様の味覚を魅了しています。 生クリームはいろいろな方法で製造されていますが、当店は自家製生クリームでお客様に提供しています。 これは、豊かでまろやかな味わいとともに、新鮮な材料を使用して作られるためです。 お客様の多くの愛と選好を受けるアップルシナモンは、常に味と品質に最善を尽くすために努力しています。 そして、常に自家製生クリームとパンのバランスを最善のタイミングでお届けし、お客様の味覚を満足させるために努力しており、アップルシナモンのおいしい経験を提供することが当店の目標です。 そこで当店はメニューであるアップルシナモンを3,000ウォンで提供しており、常に最高の味を維持するために努力することをお約束いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "アップルシナモンはどのようなメニューですか？",
            "answer": "アップルシナモンはおいしいリンゴと香ばしいシナモンで作ったデザートです。"
        },
        {
            "question": "アップルシナモンの価格はいくらですか？",
            "answer": "アップルシナモンの価格は3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルシナモンはどのように作られますか？",
            "answer": "アップルシナモンは常に新鮮な材料と丁寧な手入れを通じて作られます。"
        },
        {
            "question": "アップルシナモンに使われる生クリームはどのように製造されますか？",
            "answer": "当店では自家製の生クリームを使用しています。豊かでまろやかな味わいと新鮮な材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "アップルシナモンはなぜ人気のあるメニューですか？",
            "answer": "アップルシナモンはお客様の味覚を魅了する芸術的な素材と自家製生クリームの組み合わせで、多くの愛と選好を受けています。"
        },
        {
            "question": "アップルシナモンの味と品質にはどのようなこだわりがありますか？",
            "answer": "当店は常に最高の味と品質を提供するために努力しています。自家製生クリームとパンのバランスを最善のタイミングでお届けし、お客様の味覚を満足させることを目標としています。"
        },
        {
            "question": "アップルシナモンはいつ提供されていますか？",
            "answer": "アップルシナモンは常に提供されています。"
        },
        {
            "question": "アップルシナモンを食べるためには予約が必要ですか？",
            "answer": "予約は必要ありません。お気軽にお立ち寄りください。"
        },
        {
            "question": "アップルシナモン以外のメニューはありますか？",
            "answer": "はい、アップルシナモン以外にもさまざまなメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アップルシナモンはテイクアウトできますか？",
            "answer": "はい、アップルシナモンはテイクアウトも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 454
    }
}